{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_021305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "순천시의 자연지명"
    },
    "text": "順天市の自然地名 (순천시의 자연지명)\\n\n順天市の自然地名としては開雲山、鶏足山、古東山、金山、南山、滅岳山、母后山、白耳山、鳳頭山,烽火山,三山,五峰山,オクサン,雲月山,インジェサン,ジェソクサン,ジョゲサン ,チョアサン ,ガッゴリ峰 ,トゥンジリ峰 ,竹島峰鶏ジェ ,ドリジェ ,ブンゲジェ ,ブルジェ ,ソクコリジェ 、ソンチグァン川 、キョチョン川 、サンサ川 、ソクフン川 、ソングァンチョン·サンチョン·サンアムチョン·ジュアンチョン。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "開雲山はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "開雲山は順天市の自然地名の一つであり、その特徴はどんな特徴はありますか？"
        },
        {
            "question": "鶏足山はどこに位置していますか？",
            "answer": "鶏足山は順天市の自然地名の一つであり、その位置はどこにありますか？"
        },
        {
            "question": "金山には何がありますか？",
            "answer": "金山は順天市の自然地名の一つであり、何がありますか？"
        },
        {
            "question": "滅岳山はどのような景色が広がっていますか？",
            "answer": "滅岳山は順天市の自然地名の一つであり、どのような景色が広がっていますか？"
        },
        {
            "question": "白耳山には何が見どころですか？",
            "answer": "白耳山は順天市の自然地名の一つであり、何が見どころですか？"
        },
        {
            "question": "鳳頭山にはどんな植物が生息していますか？",
            "answer": "鳳頭山は順天市の自然地名の一つであり、どんな植物が生息していますか？"
        },
        {
            "question": "ソンチグァン川は何のために利用されていますか？",
            "answer": "ソンチグァン川は順天市の自然地名の一つであり、何のために利用されていますか？"
        },
        {
            "question": "キョチョン川の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "キョチョン川は順天市の自然地名の一つであり、その周辺にはどんな観光名所がありますか？"
        },
        {
            "question": "サンサ川でできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "サンサ川は順天市の自然地名の一つであり、できるアクティビティは何ですか？"
        },
        {
            "question": "ソクフン川の水はきれいですか？",
            "answer": "ソクフン川は順天市の自然地名の一つであり、その水はきれいですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 387
    }
}